[求助] Orbi RBR40 用HKBN 1000mb 突破唔到100mb

如題。有冇人試過咁嘅情況。

利申，Netgear 已驗左我個pair router, 又換過套新router 俾我。HKBN 又有師傅check 過隻modem 同光纖，冇事。

激死我

lan線問題？
係咪用緊跟機條lan線？

Cat 5e 8 針，用緊跟機lan 線。

有冇試過modem直駁電腦睇睇

部電腦有冇支援先，另外都試過洗機限制左係100，洗多次就冇事

Modem 直駁，有400~500 mb.

同lan 卡冇關， 因為我大部份時間用wifi 。幾部iphone, macbook, ipad, 同樣拎唔足mb 數

全部用cat 7線試吓

真有用嗎？

我個modem 同router 距離 20 cm 😂😂😂

Setting 問題
咪聽上面9up換線
首先你堆device 係咪近幾代可以行802.11ac ?
連接左5ghz wifi未
有冇試過換channel ？
iPhone 7以後正常5ghz ac應該行到250mb左右

等我再試下先。

最過份係，orbi 個app 都detect 唔到隻router, 明明連左個wifi, admin panel 都入唔到 , 換機後都係咁。

係唔係連左第二個WIFI

有創意，我鐘意

你咪睇下你拎緊咩IP睇下gateway係乜囉

上限唔等於穩定換cat6 或cat7啦

你個名

我換左Cat 6 線，都係少過100mb....

2.4 & 5 GHz 問題？

點check 先可以知道？

Wifi嗰度有冇得比你揀

我已經揀啱左個SSID connect 左
我係可以成功用隻wifi 上網

用佢個mobile app可以睇到邊個device用緊2.4/5

佢隻mobile app 真係廢廢地，我connect 左我自己隻router 可以上到網，佢隻orbi app 都係detect 唔到隻orbi 主機。